★又係IT：恒生傳裁走10年年資以上IT生物！

香港資訊科技商會榮譽會長方保僑亦表示聽閒恒生裁員消息，但指相關員工是與滙豐上周被裁的是同一批，「佢哋(滙豐、恒生)同用一個(IT)部門」，主力裁減年資達10年或以上的員工。

變成日經

IT狗

恒生又話唔炒人

咁都信

few ppl care

大哥你睇真d皮係恆生,內裹獅子黎架

炒人一定係即時大信封
唔會有任何消息

又唔見第d部門係咁

另一個it男搞叫雞網被捕

周綺萍 如何吹奏it狗

恒生

唔重視 linux 既後果

炒嗰啲係 IT 狗嚟

IT 狗is not human

佢炒既唔係人

罰下錢做show

it

外判呀。。唔該

有朋友做緊恒生it 支援部